邊個再傳個「無論抗爭點樣做成不便......都唔割」個post我屌曬你地老母

點解要任由人地忽略自己個需求
因為佢係主流？因為佢拳頭所以大撚曬？定係因為佢係同路人所以一定啱曬？

抗爭造成生活不便係事實
要做嘅係幫人解決佢生活困難
而唔係否定人地嘅需求
人地頭兩三次唔忍，再來多幾次都躁啦，之後係內心怨恨，但係唔敢出聲

大佬，你有手有腳可以用火魔
人地坐輪椅就要靠地鐵𨋢周圍去
點解要人地忍耐包容

幫左人人地多謝你都來唔切啦

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

明白，但唔會屌，我會希望比到建設性改善好過屌

希望你睇下

見到紅綠燈啲盲人輔助器都比人拆
希望下次諗真啲先郁手
冇交通燈咁亂嘅情況下肓人比普通人更易岀意外

推

謝謝你，我欣賞你嘅openness。的確我直接屌係會令人抗拒嘅，下次會注意。

大家都憎政府一個地步係，凡係屬於政府嘅野都要破壞。其實我覺得有啲失控同危險。